昨日晚餐

話說 昨晚食食下
間商場有水舞間睇
睇到我唔記得post上黎

邊度嚟架金仔？

Poorest.!

die 分享